- kliens-szerver, HTTP
- express telepítése
- minimális express server létrehozása
- middleware koncepció ismertetése egyszerű példákon
- statikus fájlkiszolgálás (HTML, CSS, JS)
- sablonkezelő telepítése és használata (ejs vagy nunjucks)
- Input-olás: GET, URL, POST
- Űrlapfeldolgozás
